中華人民共和國萬歲!!

中華人民共和國四大偉人－
毛澤東，習近平，老衲，貧僧

爆炸 ~~~ !!! 電腦大爆炸 柒頭皮 !